係麥當勞見到一堆中學生玩遊戲王卡

真係即時童年回憶出哂黎
目測班中學生（全男）應該都係得中四五六左右
都有成七八個
想知依家仲有無人真係有玩實體卡game？（三國殺依d就實有人玩架啦）
好似遊戲王，召喚王MOZ

我對上挽都已經係六七年前
嗰時先好似啱啱開始出GX
真係唔知而家已經出到咩版本

挽你老母

最後無玩係BF貓僧暗同步年代，
有無人相認

我最後無玩係死穌解禁個排

依加興玩 pokemon tcg

咁想要回憶咪去天悅

全港最毒既地方

你地玩個陣係咪真係會講"我而家結束呢個回合"呢類on9對白架??

我淨係見過玩三國殺

End turn…

仲有大寒波 轟炸機

過 ，end , 到你

咁你地比人扣血個陣係咪會"呀～"一聲慘叫然後向後跌低架??

完

係
仲會好似羽蛾咁慘叫

係
認真玩輸左會死

如果玩黑暗遊戲就會

仲要係輸到拎1張卡

士打多

今晚係屋企瘋狂找尋兒時玩既遊戲王同召喚王卡
最後遊戲王卡就搵唔到 唔排除扔哂
召喚王卡就仲係到 都有百幾二百張
但最掛住真係遊戲王卡 以前小學時代都係成班同學朋友係公園到對戰

識人隻monster叫打果隻嗌埋技名（自創）添

先攻，大寒波，set低墓守偵察者，下屆見

召妓王玩到最尾要問出唔出SP卡

早幾日篤波經過天悅大把鋪頭玩實體卡

起碼十間八間

用佢搵情報都搵左五六年
估唔到今年陪住抄牌網一齊摺